做gym遇上樽頸位 求指點

工作關係每星期得一日操野
有食奶粉
發覺都係操唔大
求指點

硬左

好想俾你屌

又借刀

一星期操一次可以操到咁 除非你基因好好 如果唔係係香港點keep到咁嘅身形
求指教

咪玩啦操得一日

無頭都認到係Jeff Seed

每日一下掌上壓就夠

每日做半下掌上壓
每半年加半下線條應該更好

因為打得太少J
gym前gym後起碼即時打兩次J
唔出精身體會收唔到訊號生肌肉
變相冇乜效果

錯啦
明明係蛋白質唔夠
淨係自己出精冇用
要幫gym d ching出精再吞埋先夠蛋白質同雄性荷爾蒙
谷大谷硬肌肉

低級借力

其實膊橫唔橫係咪天生?
圖中人個膊都算操得勁 但都係唔夠橫
係咪後天點努力都係會A膊?

咁都唔夠橫咩

一星期操七日吓

想含

樓主真人係咪平時著足波衫出街啲油頭毒撚？

個二頭好撚易認

圖都出黎 仲有冇野要指點

成個身都好易認